放火及破壞會把運動推向失敗

各位前線勇武的巴打絲打，本人不才是和理非，沒有各位勇敢，但真心不割支持。
希望各位前輩能放下對「黑警」及「黨鐵」的「仇恨」，用策略和智慧把更多「香港人」包括同樣「反對政府施政」的「警隊」及「港鐵」工作者及家屬拉到成為我們同一線，而不是因為「仇恨」掉進「中共」設計的「分化香港人的陷阱」。

1. 不要再放火及破壞
原因:
a.只會浪費消防人力，不會阻礙警察推進，消防救護留給真正有需要的人，我們都不希望有人間接因為我們而失救而死，減少我們支持者。
b.中共，政府及警察有借口用更高的武力，會傷害到身邊的絲打及和理非的同志，減少非勇對抗者的出來街頭人數，使勇武前線失去後勤支持。
c.在資訊戰和宣傳戰上，會給「黨媒」剪接出「示威者是暴徒」的畫面，減少國際社會對運動的支持，也會減少「香港」在「聯合國」的政治籌碼。

2. 不要再「黑警」和「黨鐵」的去稱呼前線人員，只會增加對方「非理性的仇恨」而選擇性忘記或忽視了自身「香港人」的身份，他們只是因管理層「懼怕」中共的威脅而身不由己的「棋子」，如果我們為難他們只會讓他們合理化「忘記香港人身份」的借口而不支持運動。

read.

推？ 不了

Seen. go fuck yourself

請善用不推文回覆

啊Sir 晚安

不推文呀屌你

blocked

閱。

風向狗 block 負皮上一頁

絕不割蓆，請勿推文

sorry 唔記得左

noted with thanks

收嗲啦 一係你講下推向成功要點做

卧底太可惡了

弱智西?

等睇你啲狗同事著火啦屌你老母

痴線大愛人仕出現⋯⋯

BLOCK

U are a dog!

我嫌佢地未夠升級玩炸彈呀，停你老母咩停

CLS 你肯定冇上過前線，火魔法先係皇道

樓豬 咁我地應該手拖手行去狗屋自首先岩Right?
明白 收到哂 多謝你既寶貴意見

PS:
已FC
樓豬智力有問題

都唔係手足放火 鬼黎嫁

不推文回覆

邊個對邊個有仇恨

唔撚見你對班死黑警講，叫佢地放低仇恨，咪撚亂打人？
你都戇撚鳩

ok and thanks

你都on9
你貼連儂牆啲藍血人都話你暴徒架啦
你有冇睇過藍屍會督灰割𥱊呀
訓左幾耐呀
琴日啲後生先俾人亂鳩咁打亂鳩咁捉呀屌

左膠一隻
Blocked

sor 唔記得不推文

#292311

左膠與黑警同罪

感化警察冇可能
紀律部隊只有團體 沒有個人

躝啦P牌狗

HI A SIR!

Thx. Blocked

Noted

有咁多引號出賣咗你啦on9
同XX secret嗰啲垃圾文一撚樣樣

黑警全家死

分化撚

閱
請善用不推文回覆
[Member]分化撚你收皮啦,核爆都唔割
[/member]

不才就收收皮啦 獻醜不如藏拙

學習建構信任
傷人一千自損800乃下策，
不戰而屈人之兵才是上策。

贏了一場陣地戰，卻會輸掉整場戰役。

為何人類總要犯相同的錯誤。

你思想仲停係2014 而家2019喇樓豬醒下啦